# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Chang-Eon Byeon <ksna0827@gmail.com>, 2014
# Ji-Hyeon Gim <potatogim@potatogim.net>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-23 19:15+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-08 11:48+0000\n"
"Last-Translator: Ji-Hyeon Gim <potatogim@potatogim.net>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/votdev/openmediavault/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add LUN"
msgstr "LUN 추가"

msgid "Add target"
msgstr "대상 추가"

msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Alias"
msgstr "별칭"

msgid "Assign a unique identifier to the iSCSI volume optionally."
msgstr "iSCSI 볼륨에 선택적으로 고유 식별자를 할당합니다."

msgid "Assign a unique serial number to the iSCSI volume optionally."
msgstr "iSCSI 볼륨에 선택적으로 고유 일련번호를 할당합니다."

msgid "Authentication"
msgstr "인증"

msgid "Block IO"
msgstr "블록 입출력"

msgid "Comment"
msgstr "설명"

msgid ""
"Controls the maximum number of data transfers the target may request at "
"once."
msgstr "대상이 한번에 요청할 수도 있는 데이터 전송의 최대 개수를 설정합니다. "

msgid "Data PDU in order"
msgstr "데이터 PDU를 정렬"

msgid "Data digest"
msgstr "데이터 다이제스트"

msgid "Data sequence in order"
msgstr "데이터 시퀀스를 정렬"

msgid "Device"
msgstr "장치"

msgid "Discovery authentication"
msgstr "탐색 인증"

msgid "Edit LUN"
msgstr "LUN 편집"

msgid "Edit target"
msgstr "대상 편집"

msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Error recovery level"
msgstr "오류 복구 수준"

msgid "Extra options"
msgstr "추가 옵션"

msgid "File IO"
msgstr "파일 입출력"

msgid "First burst length"
msgstr "첫번째 버스트 길이"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "Header digest"
msgstr "헤더 다이제스트"

msgid "IO threads"
msgstr "입출력 스레드"

msgid "IQN"
msgstr "IQN"

msgid "Id"
msgstr "식별자"

msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

msgid ""
"If a non-zero 'NOP interval' is used to periodically 'ping' the initiator "
"during phases of inactivity (i.e. no data transfers), the initiator must "
"respond within N seconds, otherwise the connection will be closed."
msgstr "비활동 단계(즉, 데이터 전송이 없는) 동안에 초기자에게 주기적으로 'ping'을 하기 위해 사용되는 'NOP 간격'이 0이 아니라면, 초기자는 N초 이내에 응답을 해야하며 그렇지 못할 경우 연결이 종료됩니다."

msgid ""
"If enabled, the initiator has to wait for the target to solicit SCSI data "
"before sending it. Disabling it allows the initiator to send a burst of N "
"bytes unsolicited right after and/or together with the command. Thus "
"disabling it may improve performance."
msgstr "활성화할 경우, 초기자는 전송 전에 SCSI 데이터를 요청하는 대상을 기다려야 합니다. 초기자가 불요청된 N 바이트의 버스트를 명령을 보낸 직후에 혹은 함께 보내는 것을 가능하게 하려면 비활성화를 합니다. 따라서 비활성화할 경우 성능이 향상될 수도 있습니다."

msgid ""
"If set to 'CRC32C' and the initiator is configured accordingly, the "
"integrity of an iSCSI PDU's data segment will be protected by a CRC32C "
"checksum."
msgstr "'CRC32C'로 설정할 경우, 초기자는 이에 따라 설정되고, iSCSI PDU의 데이터 세그먼트의 정합성은 CRC32C 체크섬으로 보호됩니다."

msgid ""
"If set to 'CRC32C' and the initiator is configured accordingly, the "
"integrity of an iSCSI PDU's header segments will be protected by a CRC32C "
"checksum."
msgstr "'CRC32C'로 설정할 경우, iSCSI PDU의 헤더 세그먼트의 정합성은 CRC32C 체크섬으로 보호됩니다."

msgid ""
"If value is non-zero, the initiator will be 'ping'ed during phases of "
"inactivity (i.e. no data transfers) every N seconds to verify the connection"
" is still alive."
msgstr "이 값이 0이 아니라면, 초기자는 비활동 단계(즉, 데이터 전송이 없는) 동안에 연결이 유효한지 검증하기 위해 매 N초 마다 ping을 할 것입니다. "

msgid "Immediate data"
msgstr "즉시 데이터"

msgid "Incoming"
msgstr "수신"

msgid "Initial R2T"
msgstr "초기 R2T(Ready-to-Transfer)"

msgid "LUN"
msgstr "LUN"

msgid "Max. burst length"
msgstr "최대 버스트 길이"

msgid "Max. connections"
msgstr "최대 연결수"

msgid "Max. outstanding R2T"
msgstr "최대 미발행 R2T(Ready-to-Transfer)"

msgid "Max. receive data segment length"
msgstr "최대 수신 데이터 세그먼트 길이"

msgid "Max. sessions"
msgstr "최대 세션수"

msgid "Max. transmit data segment length"
msgstr "최대 전송 데이터 세그먼트 길이"

msgid "NOP interval"
msgstr "NOP 간격"

msgid "NOP timeout"
msgstr "NOP 시간 만료"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Only one outgoing user per target is supported."
msgstr "대상당 하나의 송신 사용자만 지원됩니다."

msgid "Outgoing"
msgstr "송신"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Queued commands"
msgstr "대기 중인 명령"

msgid "R/W mode"
msgstr "읽기/쓰기 모드"

msgid "Read-only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "SCSI Id."
msgstr "SCSI 식별자"

msgid "SCSI serial no."
msgstr "SCSI 일련번호"

msgid "Select an device ..."
msgstr "장치를 선택하세요 ..."

msgid ""
"Sets the amount of unsolicited data the initiator may transmit in the first "
"burst of a transfer either with and/or right after the command."
msgstr "초기자의 첫 버스트의 전송에서 명령과 함께 혹은 직후에 전송할 수도 있는 불요청 데이터의 총량을 설정합니다."

msgid ""
"Sets the maximum amount of either unsolicited or solicited data the "
"initiator may send in a single burst."
msgstr "초기자가 단일 버스트에 보낼 수 있는 요청되거나 요청되지 않은 데이터의 최대량을 설정합니다."

msgid "Sets the maximum data segment length that can be received."
msgstr "받을 수 있는 데이터 세그먼트의 최대 길이를 설정합니다."

msgid "Sets the maximum data segment length that can be sent."
msgstr "보낼 수 있는 데이터 세그먼트의 최대 길이를 설정합니다."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Targets"
msgstr "대상"

msgid "The identifier of the target."
msgstr "대상의 식별자"

msgid "The maximum number of sessions for this target."
msgstr "대상의 최대 세션수"

msgid ""
"The number of commands an initiator may send and that will be buffered by "
"the target."
msgstr "초기자가 보내고 대상에서 버퍼하게 될 명령의 개수"

msgid "The number of connections within a session."
msgstr "세션 내에서 연결의 수"

msgid "The number of threads to perform block I/O to the device."
msgstr "장치에 블럭 입출력을 하기 위한 스레드의 수"

msgid "The optional alias of the target."
msgstr "대상의 부가적인 별칭"

msgid ""
"This allows the initiator to append unsolicited data to a command. To "
"achieve better performance, this should be enabled."
msgstr "초기자가 예외 데이터를 명령에 덧붙일 수 있도록 합니다. 이 설정을 활성화하는 것은 성능 향상에 도움이 됩니다."

msgid "Transfer mode"
msgstr "전송 모드"

msgid "Type"
msgstr "방식"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Write-back"
msgstr "후기입"

msgid "Write-through"
msgstr "연속 기입"

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI Target"
